如果2020立法會選舉建制派大勝，外媒會點報導？

：香港人滿意政府施政，支持警隊止暴制亂！
：香港人以白票請求美國解救香港！

屌人投票嘅白票兵，對唔對得住死左嘅手足？

白票兵

就呢一句唔好笑佢，其實真係得返起義，至少佢鍵盤上有呢個覺悟。
但講開又講，冇外國支持嘅武裝革命係難過全取立會七十蓆。

利申唔支持白票，除非全民有共識。

白票兵：美國一定會幫香港香港對美國好重要美國發大財！

巴打有見地

起義失敗咁點？
二百萬全勇武冇真軍火都係輸俾30000

「今屆區議會選舉總投票人數為 2,943,842人，而候選人總得票為 2,931,745，廢票共有 12,097 張，比率約為 0.4%。」原來白票黨只是一堆活在回音谷的可憐蟲。

垃圾熱狗成日騎劫條命叫人投白票
但又講唔出邊個受過傷/犧牲咗嘅人叫人射落海

熱狗是敵人
熱狗是敵人
熱狗是敵人

到起義個陣佢就同你講起義冇用

白票兵：起義失敗嘅話，就等美國派兵解救香港 (嘆住冷氣等！)

上面唔係話咗美國唔幫拖咩

唔敢話佢地係熱狗但叫人投票會被稱為「泛粉/大中華膠」。

我見人問白票兵有咩「建議/解決方法」班信徒每次都係話等美國幫拖自己嘅命運唔係靠自己爭取

講咗幾多次熱狗係共產黨養緊，熱佢老母根本係納粹幫兇

白票撚唔會係同路人

白票兵：所有方法都冇用，等美國幫手先係出路

有得做野既地方一定要做到盡
最怕做少

你投白票就唔撚會輸? 係咪弱鳩智

到美國出手個陣:美國個plan其實賣緊我地,唔好信

白票兵：勇武唔想香港人投票

為咗屌人投票 咁都講得出

(靚圖借share)

白票兵：投票等於同中共對賭！

(咁投白票就係送哂啲籌碼比賭場)

唔講我以為係藍屍文宣

岩岩係fb見到有人share

頭都未開就諗失敗
二百萬人係有機會唔夠打，但一個地方可以捉/殺二百萬人一定係人道災難
到時就算國際都係冷眼旁觀，一個咁既地方邊個住到落去?
武裝起義由day1 都係最有效方法，但9成9 人都無呢個覺悟咪行制度內抗爭

白票兵成日話焦土攬炒，投白票肯定攬炒到建制藍屍？ 佢地似想剩係攬炒手足多啲

(白票兵攞輯：投票/勇武，只可以兩選一)

香港剩係罷工都搞唔成(醫護例外)，的確顯示大部分人未有足夠覺悟

投白票？我想問下香港人有乜嘢資格去揀擇？

笑死真．香港人咩？為咗唔想俾五毛、共狗帶風向，就默認「和理非」腥講人（例如張超雄）做大台？？唔係呀嘛！！！
連登仔唔記得咗「佔中」係俾犯民嘅左膠行為搞彎咗咩？

非黃即藍（或紅）？child登仔已淪為「黃衛兵」、「YellowNazi」咯…

香港住唔到落去 中共最開心
光明正大加速換血

香港人淪為二等公民

投個票同武裝起義冇衝突
票投本土

白票撚不嬲天馬行空
中二上腦以為自己一個打十個曱甴

人地種票種到hihi
投白票同唔反抗無分別
到時佢地做乜嘢都名正言順
之後次次否決唔到議案都要衝上街抗爭
你估手足街頭抗爭冇代價ga?
E班警痴線ga
我地尼邊真係要統一條戰線

白你老母票
打來打去都係呢個稻草人

見熱狗街站就即刻裝修

佢地可能係飯民議員助理
收OT就係喺連登抹黑唔撐飯民嘅勇武派

政府為左保住自己同黑警而支持攬炒，大家要堅持活躍地反抗。

太離地啦
就算香港死人冧樓都唔覺得香港人生活安康左咁多個十年可以拼條命同成家出黎反抗
大部份個心態都係好人微言輕咁
就算覺得啲權貴做衰都覺得出聲都係哂氣

其實同類熱狗啲諗法都幾似
咩都係鳩做所以咩都唔應該做
都唔諗下美國條人權法案當初點過到關

我認同香港對美國好重要呢一點，
因為真係中共春袋來。

但正正因為咁，先直接反駁返，
根本無論有無進攻功能組別，
美國一樣會借香港搞鳩中共，
所以話咩進攻⋯美國就會放棄果啲完全係偽命題

白票兵理想路線圖：

明?

怎麼才算說服到白票撚

建制大勝=香港大多數市民支持止暴制亂

起義失敗咁點？
你不如介定咩起義成功先啦

輕則兌現5大訴求
重則推翻政府
基本30000全部投降

區議會係一場贏左冇獎，輸左就對會攞大獎既任務。
立法會又何嘗唔係呢?

香港對美國而言當然有價值，只不過有冇重要到要喺總統大選之前落足心力解決香港問題......
香港問題放入第二階段貿然談判入面，分分鐘大選(11月3日)過後先開始傾，到時立法會一早選完(9月30日)

絕對係啦，剩係個人權法都傾在2個星期，拖到最後先簽，佢用得香港做trade deal籌碼，點會咁快show hand

武警解放軍！？

不割席：攻立會、抗爭不分割
兄弟爬山：攻立會、抗爭一齊做

其實由頭到尾都係對家想拆散手足們

大家緊記兩大原則就得

其實無人會理佢講乜鳩，唔駛理佢，由得佢同陳雲同班戇鳩雲粉自己圍爐取暖算啦

無錯，可以同時一齊做

出面手足打生打死，白票撚就龜係屋企掠冷氣